專列係咪大陸字

金仔坐"專列"
專列係咪大陸字???

專列點解我都唔知

咩撚嘢黎